(輸出革命) 傳中共老兵「十一」集結 呼籲全民上街

持續3個多月的香港反送中運動已經蔓延至中國大陸。近日，多方消息披露，退伍老兵將在「十一」維權，聯合現役軍人齊聚北京，並呼籲所有維權群體能夠一起上街，推翻中共政權！

據報，中國現有退役軍人5700多萬，並以每年幾十萬的速度遞增。多年以來，大量退伍老兵維權，他們主要的訴求是解決生活待遇等問題。然而這些曾經為中共賣命的軍人與中國其他維權群體一樣，合理訴求得不到解決，反而成了中共的維穩對像，遭到殘酷打壓。

眼見中共建70週年「十一」慶典將至，受香港反送中運動鼓舞，多方消息披露，退伍老兵將在「十一」維權。

一名自稱退伍老兵錄製視頻呼籲，藉此次全國各地要舉辦中共建政70週年活動之際，希望所有維權人士都去參加，一邊參加慶祝活動一邊進行維權，並提出各自的訴求，人多力量大，全國大連動。

該退伍老兵同時請求大家向各地維權群體廣泛傳播這消息。

他表示，「為了維護『十一』期間的社會穩定，黨中央和國務院已經向各級黨委、政法委、中央機關下達命令，要他們做好預防性措施，避免出現群體事件，黨強調絕不能破壞節日氣氛。

特別是『十一』當天，各級黨委書記要親自值班，遇到群體性事件要立即趕赴現場，當面溝通。大多數群體事件都以經濟訴求為主，各地黨委可以根據當地實際情況，酌情向自願解散回家的維權群眾發放節日慰問金，每人最多不得超過2000元。」

該退伍老兵表示，「過去這些年很多人房屋被強拆、土地被強征、投資被詐騙、財產被侵吞、工作被剝奪、環境被污染、退伍老兵的待遇沒落實、很多人遭遇司法不公、很多人健康被毒食品毒疫苗傷害、很多人經歷了多年上訪維權，但是到處碰壁，毫無結果。

今年『十一』是維權的好機會，有一個遍及全國維權群體將會帶頭上街，一邊參加慶祝活動一邊進行維權，希望所有維權人士都去參加，喊出自己的訴求。」

據稱，此次的維權活動規劃有26個省市，集合時間為「十一」晚上6點，欲參加者可到達下列地點集合：上海南京、浙江杭州、江蘇南京、湖北武漢、湖南長沙、江西南昌、安徽合肥、四川成都、重慶、福建福州、貴州貴陽、雲南、廣東廣州、廣西、北京王府井、天津、河南鄭州、河北石家莊、山東濟南、山西太原、陝西西安、甘肅蘭州、內蒙古呼倫浩特、遼寧瀋陽、吉林長春、黑龍江哈爾濱等26個省市。

不能到達這些地方維權人士或老兵，還可以到各省、市政府門前集合，先配合活動後再行動。

殺人係要填命既，贊唔贊成？

全國大革命!

變condom
香港警察命運將會一樣

G持

【COM’ON】P牌仔有啲嘢想講

有需要就入嚟傾吓！
Telegram: comonhk

兵變

親 十月一可以漲工資嗎

g持退休軍人砌低老解

Push

革命近了

遍地開花

新唐人好似係大公旗下？🤔

有咩可能

時代革命

推

大紀元

一齊賀佢老母

中共老兵就係最大最佳condom例子

各地黨委可以根據當地實際情況，酌情向自願解散回家的維權群眾發放節日慰問金，每人最多不得超過2000元。

........

你知道嗎
在中國是可以遊行示威的

但一生只能做一次

堅定流啊…
係就好啊
３０年前你碌人豬，而家就輪到你喇